「有片」白警兩次向自己未上罩伙記擲催淚彈

毒撚死班老散再接收佢地老婆
未亡人

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門

Sorry,正確應該係二噁英彈

兩次

咁二千萬又真係好吸引嘅

黑警中二噁英，全場歡呼

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

多謝白警

同真警犬同等待遇